根据我们与市场研究公司益普索（Ipsos）在五月初合作进行的一项民意调查，篮球是“主要”或“非正式”球迷认同民主党人比例最高的运动之一。为什么种族正义的罢工始于密尔沃基雄鹿队和NBA |尼尔·佩恩（Neil。paine@fivethirtyeight.com)2020年8月27日第五届第三十八届
如果你偶尔对加密货币市场感兴趣，你很可能听说过def这个词，它是分散金融的缩写。随着交易员们接受“DeFi”和“产量农业”，加密技术再次飙升——但一些人看到了2017年泡沫的回声——杰夫（Jeff）2020年8月25日《财富》（Fortune）
像哥伦比亚和巴塔哥尼亚这样的服装商长期以来都在制作休闲长裙，以供旅行或在营地休闲。赞美冒险礼服| Alison Van Houten | 2020年8月22日|户外在线
现代服饰休闲裤、礼服衬衫、休闲商人制服。第一起谋杀案|凯蒂·麦克莱恩| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
当它以如此随意的方式出现在时间线上时，这真是太奇怪了。太阳队着火了，76人队摇摇欲坠，以及从NBA泡沫中吸取的其他教训|克里斯·赫林（Chris Herring）。herring@fivethirtyeight.com)2020年8月13日第五届第三十八届
经过四五个月的随意交流后，他们意识到他们都因为癌症失去了一位年轻的父母。参加晚宴的每个人都失去了一个人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽
这是权力大厅里的人们随意的种族主义。种族主义的索尼电子邮件《塞尔玛》上的艾娃·杜维奈，创造金球奖历史|马洛·斯特恩| 2014年12月15日|每日野兽
哦，随便用一个代词所造成的天堂和地狱。承认占有的缺点|萨曼莎·哈维| 2014年12月14日|每日野兽
他不是一个喜欢随意表达爱意的人；那一刻充满了感情。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
他们“勾搭”的方式让20世纪60年代的随意性行为看起来像是阿曼的包办婚姻。在某种程度上：他们让我写关于莉娜·邓纳姆的文章| P.J.O'Rourke | 2014年12月13日|每日野兽
“我只是想问你们，你们是否都一起度过了难关，”他用一种随意的语气说。原金|伯特兰·W·辛克莱
然而，这场戏剧的强度，在内部，几乎没有引起旁观者注意到的外部干扰。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
对于最不经意的观察者来说，她死于绝对饥饿，这是痛苦的。他们面前的世界|苏珊娜·穆迪
因此，琴弓和小提琴中一定有某种东西，而非偶然观察者所能看到的。小提琴和小提琴制作者|约瑟夫·皮尔斯
随便搜查一下酒吧和后面的房间，都发现几乎空无一人，这是黎明前的自然状况。边境费|霍勒斯·布朗·费夫